
                      Esta película es una de esas en las cuales muchas escenas de acción y efectos especiales y una trama muy simple. El guión es muy básico y como he dicho antes la historia muy mala y simple. Para alquilar y ver un domingo por la tarde.
        
            